BLACKPINK 新歌上架不到一小時破千萬瀏覽！全球最強女團力壓川普確診消息

韓國女團 BLACKPINK 又破紀錄啦！今（2）天台灣時間12點、全球同步上架首張正規專輯最新主打〈Lovesick Girls〉，MV推出短短不到一小時就衝破千萬瀏覽不說，甚至力壓稍早傳出武漢肺炎確診的美國總統川普、拿下Twitter搜尋關鍵字冠軍，堪稱是全球最強女團！

BLACKPINK 堪稱是目前全球最強女團！（翻攝自blackpinkofficial IG）
2020年可謂是 BLACKPINK 的大躍進年，不只狂掃亞洲，進軍國際更是頻頻拿下好成績，先是與國際大咖Lady Gaga、賽琳娜（Selena Gomez）接連攜手合作，就連 Netflix也看上她們的高人氣拍攝專屬音樂紀錄片。

BLACKPINK 新歌上架不到一小時破千萬瀏覽！（翻攝自youtube）
今天台灣時間中午12點，首張正規專輯《The Album》首波主打〈Lovesick Girls〉全球同步推出，果然一舉又破紀錄，短短不到一小時就衝破千萬瀏覽次數，甚至在Twitter搜尋關鍵字中，還力壓稍早傳出武漢肺炎確診的美國總統川普，魅力無法擋！

Jisoo

包皮

我地blink屈到

近幾年最好聽既歌

佢哋支持中國啵

有樣有實力 世界第一

僅次於我地T寶

我加了人民幣

我地T寶一時失手姐

呢首好普通

又靚又好聽 便唔使咁完美先

今日風向俾blackpink帶走哂
推返川普post thx
拉

好過How you like that

我地T寶未回歸姐

BP唯一敗筆就係有呢條友出現 換返idle 嘅美娟會坐穩世界女團

已經2200萬

你割左..?

相反 how you like that 都有重複聽下
呢首聽完首播 唔係好啱口味

點解你而家又變咗blink

割左包皮唔算真男人

我地BP僅次於T寶

我哋T寶自覺技不如人 BP好嘢

我地T寶遲下仲勁

我哋 BP自覺技不如人 T寶好嘢

We are the 甩色Girls

我哋T寶主動退出第一女團爭奪 決定拱手相讓比BP

我哋T寶不會豬的

正呀

條泰妹唔係話好靚, 不過係型嘅,

其他3 個好似有個細細粒嘅算唔錯,

但我有面盲, 真係未係好認得

利申少睇KPOP

k-pop啲views有幾多水份係人都知啦

咁多低能自稱"XX飯"
日日開住十幾個無痕loop住播

BP

由今日開始認識下囉 唔算遲

歡迎加入blink嘅大家庭

歡迎加入once嘅大家庭too

hard sell

面盲好小事
呢到好多院友正職都係入筷子

真係世界變

其實KPOP我覺得孫彩瑛最正

孫彩瑛我老婆

屌你咩 密集恐懼症 block

米block拉

行番佢地嘅歐美風咪幾好 屌 係都要食人民幣！

Amusing ourselves to death

真心好聽好靚

唔講都唔知可以用呢個方法刷views
多謝指教 而家即做

Lisa

Twice呢?

overrated

Blackpink =包皮

鍾意出道果兩三年啲歌多啲
依家啲歌太迎合歐美啦

426?

同bts一樣

Push dislike左

睇完個po之後 已特登上YouTube dislike呢條片

係就麻煩開多幾個帳一啱小心又就來4M like

今晚12點前唔見100K dislike就正式宣布盲反撚又輸

秀秀愛愛bu

韓國

我都覺
佢地未咁國際出名果陣啲歌好聽啲
出左名啲歌好commercial 有啲hea 底洗腦歌feel...

同意
迎合歐美但又帶唔到kpop既精髓
變左好commercial淨係重重複複啲簡單句子洗人腦
歌既音域又唔夠廣，同Lady Gaga ，Selena Gomez果兩首都失望（Selena Gomez 不意外因為佢音域真係好窄，聲底又薄弱）

但比起bts 首dynamite
BLACKPINK 新果幾首明顯差啲
至少dynamite 好高音，唔易唱
同埋個節奏輕快，message 比較正面

Icecream 同 sour candy 真心唔知佢地想點
想賣可愛但型格
但隻歌寫得太低能
歌詞不斷重覆啲簡單句子，音域上完全冇挑戰
好似淨係為合作而寫咁

Gimmick嘢嚟啫
呢兩首真係純粹sell可以同歐美流行曲天后collab

我明
但水準咁低仍然咁多人聽
證明真係唔使咁用心搞音樂

Sour Candy應該唔關BP事？
因為係Lady Gaga自己嘅album
我覺得主要呢兩首歌都係就返兩位天后本身嘅style

Rubbish

啱啱出道16,17年個5首歌係高汁嘅特別係stay 同as if its ur last
但係18以後已經變咗風格 冇以前咁高汁
但係反而啲人越嚟越支持 成件事勁奇怪

利申 出道飯

關唔關就唔知啦
只不過首歌真係唔掂咁解
Selena 聲底弱就不意外
Lady Gaga 真係有啲過哂氣，仲想行返以前嘩眾取寵條路但idea 同音樂已經大不如前，surprise 唔到人啦

合唱歌應該要做到兩個歌手既風格都夾到先得架
唔係既話不如個主歌手自己唱返

不過呢兩首歌肯定就係拎黎加國際知名度
好唔好聽真係冇咩所謂，最緊要catchy

係呀我都鐘意呢幾首
Boombayah dududu playing with fire 果啲都唔錯
睇到係唱功同跳舞都需要
而家似係為爭國際知名度出啲catchy songs

支持BLACKPINK做總統

佢哋而家啲歌catchy呢個真
我啲外國朋友明明唔係blink
聽完佢哋啲歌都會琅琅上口